吳鎮宇王菀之音樂劇《First Date》求換場次

買左9月4日 下星期三 夜晚8點場次
$280 Gallery section
要開工去唔到
如有9月3,5,7-8呢幾日任何場次均可換
請留言or pm🙏🏻🙏🏻
萬分感激

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

換唔到會考慮放

寫漏左 兩張連位